左思右想都好唔撚明，點解港鐵上水去羅湖一個站可以收你20幾蚊

憑乜野收得咁撚貴，收皮啦。
政府又唔撚做野，D區議員食撚曬屎

仆街死啦，屌你老母

收貴d唔好咩
同埋不嬲都係用過境收費嚟補貼本地線
所以火車上水-紅磡每公里收費係比地鐵/西鐵平好多

按日計，本地鐵路每日平均載客460.8萬人次，過境服務31萬人次，機場快線4.4萬人次，輕鐵及巴士64.5萬人次。

極簡陋咁計，一日袋七百萬（未計支出）
港鐵年年賺百億，之後仲有一堆上蓋物業，賺咁多仲要我地市民自己‘’補貼‘’自己啊？

你比埋我個份ok？

加重水貨賊成本，如果唔收咁貴上水人連火車都上唔到

去外國正常係收得貴少少既

走水貨丫？

收二千都唔撚關我事

好人好姐返咩大陸